我老豆話我抵俾黑警打

我老豆係藍到化黑嘅人

但係其實佢真係一個好好嘅老豆

俾左我好好嘅教育 成長環境 關愛

我真係超級感激同尊敬佢

直到反送中 我冇話俾佢知我衝前線

但係佢每一次睇cctvb 就會鬧示威者抵死

話我哋係反骨仔 養到我哋牛高馬大 呢家喺度搗亂

跟住我梗係同佢駁啦 佢就話我哋抵打

警察應該打大力d 打醒我地

呢家見到佢心入面都有條刺

唔明白我老豆點講可以咁樣講嘢 幾時變到咁恐怖

覺得同我認識嘅佢好大出入

唔知我老豆知道自己個女都食過催淚彈 企過最前線

俾防暴 速龍追過會點講呢

樓主樣子應該好嚴峻

同佢講睇下佢重會唔會話抵打

佢錫女就馬上變黃

你唔可以一味同佢講反送中，要解釋俾佢知我地係爭取司法獨立同高度自治。好多廢老以為反送中，即係無人同佢送終咁解。

根本上一兩代人絕大部份都係咁

屈機男幾時貼樓契?

毅進仔

唔洗理你老豆
你有好多同路人, 包括我
樓主唔好灰心!

嚴峻唔過你張屋契呀過街老鼠

你唔支持我，我唔同你送終

下次試下

呢家同佢冷戰緊

我有講啊 講埋香港手揸果張大D

係我地嘅司法制度 社會系統 同埋 誠信

佢話大陸隨便兩下手就起倒個replacement

我話made in china 有人有信過咩

佢話有錢賺就會有人去

我都費事同佢講咁多

屋企一樣 覺得你搞事比黑警打係應該 問如果係你個仔比佢地打呢 send拍手emoji話你地班蟻民被煽動 就算係咪講笑係咪針唔拮到肉唔知痛 而家已經對佢地死心 覺得心寒

佢都冇點貼

可能佢受軟唔受硬 最好有幾慘得幾慘

<!--start right-->發夢6.12出左去，
返到屋企一開門就聽到兩老睇cctvb猛屌班年青人，
我即刻講唔好睇tvb，tvb好多野都唔會講，
同埋我岩岩係現場，見證過個場面有幾咁恐怖，
家中兩老聽完就轉軚猛咁屌d黑警<!--end right-->

唔識用加密法
Sor 請大家勿屌太入

你打佢一獲，之後同佢講我而家打醒你Ka